全民做個好市民計劃

全民做個好市民計劃

如各位市民見到配備警察裝備（槍/警棍/手扣等）而該人沒有回應或出示委任證，即合理懷疑該人干犯冒警，非法持有槍械等嚴重罪行，其罪行最高刑罰超過監禁一年，即有權使用101拘捕令，制服犯人！

情景演示：
該人不出示證件並混入警隊，[size=4]即向其他警員舉報[/size=4]並施加壓力要求出示證明。

該人混入人群，配備警察裝備但沒有委任證，二話不說取用101拘捕令，壓倒該人並用索帶綁起，以防走犯。

捉錯人時，大家一齊say sorry，我地履行緊好市民責任，但你又冇委任證，點知你係咪葉繼歡？啊sir你都身有屎，唔係拉我啊？

做個好市民，你我有責！
冒警人士可恥，混入警隊可疑！
嚴打冒警人士，守護香港法治！
綁多幾條以防萬一，走甩個犯法治盡失！

最後重申五大訴求！我無野講！

好市民都要「選擇性執法」既！

推！

推！ 好市民係時候還下手